周街都係yeezy......

香港人其實好有錢

難分真與假

出街都好多假ultra boost

Yeezy就唔洗講

酸味好重

好多淘寶貨

係,淘寶百幾蚊就有對
咩特別版都有

yeezy v2成日見

Nmd啦

係幾型

其實都著到尷哂啦
宜家只要一著其他平少少既鞋
又俾d mk仔上下打量 眼超超咁

假嘢先多 supreme v2都見過幾對

淘寶仲有得買？唔係唔比賣，落晒架咩？

班mk咪又係搵萬幾洗九千 去買所謂既潮物

班mk翻跟車翻倉，真係唔食半個月黎買一對鞋，痴撚線

啲mk仔盲跟買yeey
好心佢地執執個樣 個髮型先啦屌

比人就咁睇得出假既都幾劣質下

Ub 同yeezy個底好易蝕

耐心啲搵就有

未岀既都有

入馬會見到啲老坑著yeezy nmd就笑咗

呢對好似係未出已經多翻版Kanye West話唔出？

總之就唔出啦

我屋企求奇一對鞋都靚過yeezy

Friends and family啊 你班傻西